Мы переходим к завершающей части домашки - оператору SELECT по таблице с фильтрацией и проекцией. Мы хотим иметь возможность задавать запросы вида
 
```
SELECT * FROM table_name [WHERE logical_expr]
```
и
```
SELECT expr1, expr2... FROM table_name [WHERE logical_expr]
```

Здесь нам потребуется расширять алгебру `Gear`. Во-первых нужно добавить оператор `Input`, который будет поставлять в сгенерированный запрос строки из входного `Rowset`. Перед запуском запроса мы просто прочитаем все строки из таблицы в `Rowset`, ведь у нас уже давно есть `Scan`. Конечно, это не оптимально, хорошим упражнением будет подумать над тем, как заменить имплементацию `Input`, чтобы строки читались сразу из страниц.

Необходимые хелперы для чтения строк из `Rowset` имеются в `accessors.h`. Но там нет хелпера вида "дайте мне все строки из сета, одну за другой". Такой цикл как раз вы должны реализовать сами в операторе `Input`. Вспомните, что у нас есть хелперы из `flow.h` для организации ветвления в LLVM IR.

После того как у вас заработает `SELECT * FROM table`, можете переходить к дальнейшему расширению алгебры: нужно добавить операторы для проекции и фильтрации. Рассмотрим фильтрацию: у нас есть некоторое выражение, в котором участвуют имена колонок. Вообще говоря мы знаем текущю строку (это `JitRow` в операторе `consume`) и схему входной таблицы. Получается, что мы можем узнать `llvm::Value*` для конкретной ячейки таблицы и использовать его при генерации предиката. Именно для этого в `generate` из `generate.cpp` есть агрументы для строки и `SchemaAccessor` (последний всего лишь реализует отображение из имени колонки в порядковый номер в схеме). Аналогично можно справиться и с выражниями в операторе проекции.

После того, как вы добавите операторы и напишите внутри класса `Sql` логику, строящую план выполнения запроса, у вас заработают запросы из теста.
